大鑊喇...一哥又話我地暴徒....今次民氣又無左15%...

今次真係暴動

你覺得哩條肥撚會著緊，佢民意有幾多點？佢已心在退休生活啦

三毛收皮啦屌你老母

屌，其實你有邊次唔係話，死la死la，冇la冇la，大獲la？

你條煩膠on9到我唔洗起底都記得你個名，已經好L忙ga la，點解仲要我地浪費時間入黎diu 9你？

隻狗生命點樣嚴重受到威脅呀？個學生拎住啲咩呀？做狗做到咁，去死啦！個學生係生係死都唔知呀，隻狗收皮啦，咁樣去對下一代！！！！

佢話係暴徒就係暴徒呀...如果真係暴徒..啲黑警仲可以無穿無爛咩!!!

前線咪一樣受到生命威脅，先至圍狗！勇武被捕之後，男被毆至骨折，女被性侵侮辱，甚至失蹤，被自殺巳開始係常態。唔通popo條命就係生命/在社會有stake, 前線條命就唔喺生命, 在社會冇stake？

我提提大家唔好做失民氣既事啫

又係你條3毛